洗唔洗咁多人帶風向呀？

大埔又不停話地形唔得
北角又話取消
講呢啲九成唔知有冇行出過冷氣房

睇黎新官上任即刻做野，難怪林鄭咁意氣風發

唔話地形得唔得
直接推路線圖
大家自己決定

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）